\begin{frame}{Conclusion}

  Travail achevé :
  \begin{itemize}
  \item Script \emph{MatLab} fonctionnel
  \begin{itemize}
  \item Respect du temps d'exécution
  \end{itemize}
  \item Utilisation de la bibliothèque \emph{FaceTracker}
  \begin{itemize}
  \item Sauvegarde et chargement des points d'intérêt
  \end{itemize}
  \end{itemize}

  Améliorations possibles :
  \begin{itemize}
  \item Ajout d'une option pour un \emph{GraphCut} basé texture
    \begin{itemize}
    \item Amélioration de la qualité
    \end{itemize}
  \item Finitions de l'interface \emph{MEX} pour \emph{FaceTracker}
    \begin{itemize}
    \item Ergonomie, intuitivité, rapidité (prise en main et exécution)
    \end{itemize}
  \item Passage de fonctions sous \emph{MEX}\footnote{notamment celles utilisant des boucles}
    \begin{itemize}
    \item Rapidité d'exécution
    \end{itemize}
  \end{itemize}
  
\end{frame}
